痴線 外國人就咁生煮熟D豬！

想知香港嘅屠房係點

豬仔真係好可愛 點解要咁對佢地

好多都係冇必要嘅痛楚

唔係話如果d動物死之前受到驚嚇會唔知分泌d咩

諗返支那畜牲挖窿再放火燒再活埋

好癲 但好好食

其實俾佢地一個痛快真係咁難 講真如果我下一世係豬，我唔介意俾人食，但係俾我一個痛快 plz

唔知有冇一隻嘅上一世係毛魔呢

點解要咁折磨佢地

所以其實嗰啲一刀斬頭嘅gif先係最仁慈嘅做法，一刀了斷，俾隻豬一個痛快

白皮豬

終於知道咩係劏豬咁叫

講真唔係偽善我都係食肉獸但開住聲睇堅唔舒服
殺啲豬唔係問題佢地唔咁做我都冇得食 但我覺得可以對啲豬人道少少
大佬我係要佢啲肉唔係要你虐待佢

係 第日開餐廳 如果要處理生野 一定電擊或者雪暈佢

手足
好嬲

痛苦啲肉咪會實

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

咁樣折磨我情願一把火燒都無咁痛苦

做龍蝦都仲有啲機會死得痛快

點解要咁對佢哋整暈佢先殺唔得咩

等睇d傻鳩出黎 叫人咁叻就去食草

butcher人工咁低 老細又要keep住生產線效率
唔會理你人道唔人道
現實就係咁殘酷

有冇講咩國家

係咪果隻咁啱唔死得，我見其他隔離果d已經冇晒反應

火燒同生煮邊邊死快D?同無咁痛

睇左2秒已經唔敢睇落去,個心即刻拿住...
唉屌,世界真係好殘酷,自己真係好自私

Pig lives matter

地獄咁真係好撚恐怖

明明見佢有個黃色電擊器 但好似電唔死

正解，好似係因為啲血要流出嚟

所以我一直都覺得自己好仆街好偽善，但我唯一可以做就係心存感激，唔好浪費佢地啲肉

連豬

唔係素食者 明白食肉係會殺生
但殺生唔等於要佢咁辛苦㗎嘛...
cls

好撚恐怖。。
隻豬落滾水個part成個修羅場咁，皮膚一邊燙傷一邊飲睇滾水。。
諗下都痛

痴撚線 屌你老母搵個斷頭台一刀切咪算囉 戇撚鳩無人性

會好撚騷

但補充一點，我唔係話條片啲人嘅行為係啱
無幫佢地洗白嘅意途 （只係講緊正常放血）

屌睇到好唔舒服
個隻豬仔好驚恐嘅眼神

一刀斬頭咪放唔到血
啲血留喺啲肉度會變臭

你老母比狗屌

梗係火啦

唉 唔識講
自問都下定唔到決心食素
心情矛盾

應該係德國

你咪專業肉類切割員?咁有無咩人道d 既方法

地獄...

唉，睇完好想喊
.君子要遠刨廚

豬黎架咋
你估狗咩

喊咗 cls..
本身聽日要整豬肉做lunchbox

發達國家唔係有STANDARD既咩
定係鄉下地方

其實咁多人focus 係屠宰呢一個部分

但其實由係農場飼養到長途運輸每一個步驟都折磨緊佢地

同機場地勤扔鳩爛我個篋一樣道理
殘酷既係文明社會入面道德放喺利益面前會顯得一文不值

但係豬肉真係好好食

由出世果日就等比人劏

真

癡線 好撚慘....外國都咁

正仆街賤種人

冇記錯香港係電暈隻豬再放血
有冇衛生幫辦可以介紹下屠房流程

人就係大自然最仆街既動物
我地每個人都係暴力，只不過我地比錢外判用暴力既過程
等自己唔會滿手鮮血

所以大家食肉記得要食晒唔好嘥咗佢

殘忍到 見到咁樣監生煮真係好恐怖 死得痛快都唔係必然

兩樣野唔同, 一件死物一件係活生生既野黎

我地望都反胃, 佢地做果堆應該唔會想再食肉

可摸耳電暈晒佢地先割喉放血

細個澳洲讀書參觀屠場係用電槍電太陽穴
一暈就封喉放血

點解呢啲白鬼咁撚殘忍咁殺

其實睇佢地既工廠唔似係落後
點解要咁樣去做屠宰

維他命c

中國早就有………
活驢固定好，旁邊有燒沸的老湯。食用者指定要吃某一部分，廚師剝下那一塊的驢皮，露出鮮肉。用木勺舀沸湯澆那塊肉，等澆得肉熟了再割下來，裝盤上桌。

你吃過新鮮的驢肉嗎？再新鮮的驢肉也不過是剛殺的驢吧？活叫驢則不同，驢根本不用殺，直接從活驢身上剜肉。聽着後堂的驢慘叫，前廳若無其事的正在食用那隻驢身上的某個部分，真正是色香味聲俱全。

原文網址：

除左素食者以外，其他人無資格講道德

係呀係呀，你食開的肉都係隻動物跳入煲入面自己煮死自己

德國
屌佢地老母

有無人知2:43 做咩事？隻pig 好似好痛咁

人類真係最唔應該存在係世上既生物

好慘

今日睇新聞
丹麥先係咁殺水瀨
我先知佢地係用水瀨做皮草
屌佢地老味

人性

利申，冇睇樓主條片
但講殘忍菜式中國第1……

見佢唔係電咗一下既咩？ 點解轉過頭放血個陣醒哂

希望各大聯賽開波前做pig live matter動作
四肢撐地gut起petpet

大家一齊絕育

真係好慘
希望有科技可以令到佢地痛快啲又達到樓上既效果

多數係電暈再割喉, 雪係for海產
但係效率好差, 隻豬又郁身郁勢, 一個watt數電得暈喱隻又電唔暈嗰隻
有啲暈左一刀捅落又彈返醒
要養咁多人就顧唔到咁多動物權益
一係就戒肉, 或者最底限度唔好浪費食物

諗起打邊爐
隻蝦自己跳入去

支那同港共班高官既下一世

有次經過上水
聽到啲劏豬聲叫得勁大聲
講緊係有成公里遠
個心都有啲唔舒服

叫到好慘

好多所謂電擊迷暈都唔係隻隻都work,外國機械屠宰好撚慘的，啲機器郁得慢，慢慢咁切

Google幫到你

屠宰程序

有關食用牲口的屠宰及處理過程大致如下：

豬隻

宰前檢驗 - 所有豬隻均須接受屠房(獸醫)組的宰前檢驗小組的檢查。懷疑患病或受傷的豬隻會被篩選作隔離屠宰。

電暈 - 在自動電豬槽内用電流擊暈豬隻。
刺穿及放血- 刺穿豬隻頸部的動靜脈及掛上運輸槽放血。

冲洗 - 屠體進入清洗機以清除血漬及污垢。
熱水燙豬 - 屠體通過長形的燙熱廂內以攝氏58度熱水燙洗。
去除豬毛 - 用除毛機去除豬隻身上的毛髮。
開肚取内臟 - 用縱行切割方式開豬肚取去内臟。
宰後檢查 - 屠體及内臟需經衞生督察檢驗，檢驗合格才可食用。不適宜供人食用的，便會被沒收整個屠體或受感染部分，並安排將其銷毀。
蓋印 - 只有通過檢驗合格的牲口屠體和内臟，才可蓋上「政府檢驗」蓋印。
針編 - 屠體上有農場和商戶針編及生産編號，可供追查問題豬隻的來源。
分發 - 屠體和内臟由運肉車運送往個別的店鋪出售。
豬隻屠宰流程

牛隻

接收生牛 - 牛隻運送到屠房後在存放欄内休息，並於屠宰前一日送往待宰欄。
宰前檢驗 - 所有牛隻均須接受屠房(獸醫)組的宰前檢驗小組的檢查。懷疑患病或受傷的牛隻會被篩選作隔離屠宰

擊昏 - 用撞擊手鎗把牛籠內的牛隻擊昏。
鍊鉤及掛起 - 用套索鍊鉤將昏迷牛隻的左腳吊起，然後掛上運輸帶上送往放血點。
刺穿及放血 - 刺穿牛隻頸部的動靜脈，然後慢慢通過放血槽時放血。

切除牛頭、腳、及尾 - 割去牛隻頭部、腳及尾巴。腳及尾巴放在膠袋內以防止污染，牛頭被掛起作檢查用途。
剝皮 - 牛皮用鏈條拴住，然後開動滾桶式剝皮機，把整幅牛皮捲下。
開胸骨及開肚取内臟 - 用開胸電鋸把胸骨垂直鋸開。取出內臟並放置在移動雜盤上。
開邊 - 使用電鋸沿著牛殼的脊骨垂直鋸開成兩半。
屠體及内臟 - 屠體及内臟需經衞生督察檢驗，檢驗合格才可食用。不適宜供人食用的，便會被沒收整個屠體或受感染部分，並安排將其銷毀。
蓋印 - 經檢驗合格的牛殼及內臟會蓋上政府的印章才放行。
沖洗肉殼及內臟 - 肉殼輸送至噴水器沖洗，而雜臟會送往洗雜房清洗。
分割四部分 - 每邊的肉殼會用液壓剪在脊骨上靠近胸骨第五及第六條骨位置剪開兩半。
發貨 - 肉殼、牛頭、牛腳及牛尾等會被送往發貨台，然後由運肉車運送往個別的店鋪出售。
牛隻屠宰流程

羊隻

宰前檢驗 - 所有羊隻均須接受屠房(獸醫)組的宰前檢驗小組的檢查。懷疑患病或受傷的羊隻會被篩選作隔離屠宰。

電暈 - 用手攜式電擊鎗擊暈羊隻。
刺穿及放血 - 刺穿羊隻頸部的動靜脈及掛上運輸帶以便放血。

冲洗 - 屠體進入清洗機以清除血漬。
熱水燙羊 - 羊隻在燙熱廂內以大約攝氏60度熱水燙洗。
去除羊毛 - 羊隻通過除毛機以去除身上的毛。
開肚取内臟 - 用縱行切割方式開羊肚取去内臟。
沖洗肉殼及內臟 - 清洗肉殼及雜臟。
宰後檢查 - 屠體及内臟都會經過衞生督察檢驗，檢驗合格才可食用。不適宜供人食用的，便會被沒收整個屠體或受感染部分，並安排將其銷毀。
蓋印 - 經檢驗合格的羊殼及內臟會蓋上政府的印章才放行。
分發 - 屠體和内臟由運肉車運送往個別的店鋪出售。

人造肉解唔解決到?

驢肉呢啲野味
如果係日本魚生我就想試

有乜動物死前唔受驚

其實佢越多痛苦身體越會生產毒素，食既人都唔會好過

我諗日日做同一樣嘢 好憎恨 就會失去理性搵面前嘅嘢發洩..

德國人應㓕族

應該唔係刻意活生生煮佢 睇到嗰一排豬已經割頸一早死咗 可能係嗰隻太頑強唔死得

好細個(10歲左右）果陣返大陸鄉下

親耳聽過劏豬聲

好撚慘同心酸

真係幾多年都唔會忘記

我都成日想知

睇到都覺得心痛
點解唔一刀割頸先
我唔介意比多啲錢 即使你個“效率”低左

點解要咁做?

好似以前讀書做餐廳咁，晚晚收鋪倒晒啲客食淨既野都覺自己好仆街
依架出去食飯都一定食到幾多先叫咁多 可能係我窮啦

唉 屌你老母點解要咁

其實你煮龍蝦煮蟹都係咁

好似話豬智商高過狗
如果隻豬知自己係咁先會點諗

動物界互殺都識咬頸秒殺
人類就玩凌遲

好撚慘
我決定投資落BYND度

水傳熱速度慢好多，有排都未燒到去重要器官，好撚慘

嗰啲乜鳩新豬肉唔好咁貴嘅話
日日食都得

唔好話我屌鳩你班連登仔 最近大閘蟹旺季唔好同我講你唔係生勾勾放落去蒸

有無人知ORGANIC FARM點劏D動物？

有時諗會唔會公開比人睇先係人道做法
私底下間間屠場都係咁殘忍

唔敢開黎睇
但諗諗下好多人食甲殼類都係生蒸成熟
只係果D唔識叫

same

斬完頭倒吊都唔得？

拿 我唔食既

咪就係 唔係話隻豬唔慘 但係其他動物就應該冇問題？

其實唔係，好多都係獵物一冇行動能力就活生生咁食

玩慣集中營嗰套
不意外

好撚慘，唔可以好少少做咩，柒頭

你係正常，唔關窮唔窮事
因為我都一樣，做自助餐每晚食唔曬既都會倒
見住啲食物咁倒法好傷心，同一刻唔知有幾多人餓死
有正確既價值觀千祈唔好懷疑自己

係咪屎

sad but true

樓上話電又雪又扑暈，時間電費全部都成本，資本主義制度係咁無辦法，盡量唔好食剩已經唔錯

如果你唔食咁就冇嘢好講 呢個post其他嗰啲耶穌上身 係唔係個個都唔食蟹呀

所以龍蝦其實應該要一刀殺咗先再煮

不過龍蝦個構造同人差太遠，好難有同情心，豬就唔同

邊到都有呢d鐘意將現實不滿發洩係動物身上既變態！

街市D魚都係活生生咁劏

你真係估隔離飯香咩

個心停左啲血就開始凝固
邊有時間俾你慢慢滴出嚟

你蒸蟹食蒸開死蟹？ 唔好又話咩淨係食凍嘅阿拉斯加蟹，係咪個個連登仔都咁有錢

cls 啲水紅卜卜成個地獄咁

我係死咗先放落去蒸嘅 冇必要加重佢哋嘅痛苦

豬，我就見唔到

我只見到一對藍絲同小粉紅

閹豬閹牛仲恐怖

樓上成班左膠, 連隻豬都同情

啱啱SEARCH左少少
好多國家有法例割喉前要電暈先
但D BUTCHERS人功低，又無TRAINING，未必做得足

只可以講人嘅身體就構造就係冇進步過
由古代至現代都要靠進食先可以生存

街市啲雞魚又唔係動物？

1:53既眼神

豬仔

素食者表示想打爆個MOON

戒咗了

Sorry睇錯 呢個post太多耶蘇上身

係咪我哋食嘅豬紅
中國人連D血都唔放過

諗返起之前有個post睇過條片， 有條友一刀斬落d動物到， 頭同身一刀切 完全分開

所以我真係唔明班連登仔要站係道德高地

倒個刻真係好有罪惡感 惜食真係好重要

死蟹仲食得架咩未食過sor

我細個跟呀媽買雞，d雞痛快好多

成班左膠

係係咪突然間唔撚記得自己食肉

其實培殖肉已經研發成功,但唔好食,
希望發展更好, 將來所有生物都唔洗互食,
食物鏈好殘忍,

龍蝦先雪暈，大刀由頭殼一斬半，隻龍蝦就死咗，然先再起腸

咪一樣割喉塞落個兜度放血放到死

屋企食會用筷子插死隻蟹先煮
屌9 我偽善都係咁講
係我做到的範圍內我會盡力比佢地一個痛快

依家係講緊係咪必要呢個問題，你生蒸係想保住個鮮味，但生煮隻豬為乜？好食d?

虐待動物咩野國家都應該死全家

係！仲會因為驚令到血管擴張，甚至爆血管，豬臭味好似都係咁樣黎

好想養迷你豬

冇食物鏈地球應該捱唔到100年
而家咁多糧食問題能量問題
原因都係因為人類唔打仗

如果係咁殘忍就唔想食 上面話蒸蟹個d都係

無計 人並不完美

g 持

其實好似整個食物標籤咁 如果啲豬場用比較人道嘅方式去殺豬 就有個標籤 咁樣得唔得⋯

不如殺生果時講聲阿彌陀佛，食佢果時啲肉都甜啲

好痛呀，點解要咁對我

有冇聲 唔敢睇

需然雞死得快好多，但雞血少，我明，不過劏雞佬得幾條友，一把刀，做唔足都唔怪佢。

一間工廠幾百個儀器，機械化都要搞成咁，真係好難令人接受

連登動保撚：我睇唔到，仲知唔係貓貓狗狗就冇問題

去過日本寵物豬cafe
睇到條片好想喊
聽到啲聲個心嗱住咁痛
好想加入素食行列

屌你老母，純粹係佢醒咗

準備自給自足？

純粹係俾啲動保撚自己食豬肉嗰陣個心安樂啲

諗起呢條

咁又唔好咁講，呢個世界一向係物競天擇適者生存，正如你見到啲獅子食獵物嗰陣你會唔會覺得好殘忍好唔人道咁解

落水嗰度 我以為佢逼隻豬游滾水玩障礙賽

哇我屌

隔住mon都覺臭

啲宗教撚到時又會衝出嚟講話唔屬於大自然嘅運行，人工肉唔道德唔食得

好似會分泌激素

好後悔㩒左入去睇

青蛙田雞真係好醜樣
食過一次，D骨好幼，即刻想反胃

唔食咪得囉，戇鳩

同喺街市睇啲人劏田雞差唔多姐

雞先做得足
細細隻易控制，一隻雞佬連割十隻雞都冇問題
隻豬又大又重，唔好講人，用機器都夾佢唔實
郁身郁勢電十幾野都電唔暈
而家只有自動化殺雞，冇自動化殺豬

豬嘅智力唔低，甚至聰明過狗

唔好以為得狗有靈性

豬當寵物養仲好玩過狗

港豬將來入營指南
聽話咪冇事囉

試下Green Monday，一個星期食一次素

覺得素食撚戇鳩嘅咪唔好理佢哋囉，唔好畀戇鳩ness影響你嘅決定，而唔去試食素
真係要食，就食啲carbon footprint低嘅肉

電擊會唔會理想啲

其實豬真係好得意

但豬太大份
如果永遠都係bb豬size就好

我覺得豬肉真係好好食

睇過好多呢類
而家戒咗食豬了

但仲有食牛雞
希望將來戒埋

聽日食返個焗豬飯先

保險狗，健身狗，美容狗，幼稚園，老人院，精神病院，戒毒中心，更新中心，監獄用比較人道嘅方式對待人，就有個標籤，咁樣得唔得？（某個攞正牌強姦犯職業就唔講啦）

根本冇人睇住班冚家剷就亂咁黎，咩標籤都無用，冇死角cam24/7電視直播就可能有少少用。

植物都會痛架

唔會架，會醒咗
其實殺牛都好癲

豬豬

G持巴打

街市第一刀就斬首，

呢條片個食法根本變態

我係動物撚
唔敢睇條片

林奠鄭虐驊鄧冰強比卡超下世做呢啲

味道係一回事，最重要係幾時先可以做到量產從而降低成本
要普及化成本就係一個必然要跨過嘅門檻

畀條片佢睇唔知佢會唔會發惡夢

諗起有張一刀斬甩豬頭張gif
可能咁樣反而係最痛快
好過呢啲生煮...

從來都唔覺得好食

殺貓殺狗咁多人平反
明明豬都可以係竉物 又無攻擊性
人善被人欺 豬善被人屠

蜘蛛 曱甴 老鼠成日比人打死都好慘

go to hell

唔好浪費食物 特別係肉類 唔好俾佢哋生命白白犧牲

魚反而唔同
D人識用刀背打頭打暈先劏
如果唔係條魚咁郁法你點捉得實

2:42嗰下做咗啲乜嘢搞到隻豬係咁叫

太好食 冇計

希望將來人造肉技術成熟
可以唔使再靠殺動物先有肉

新式少少生產線已經用緊co2 毒氣室，焗佢幾分鐘就冇左”俾啲掙扎”, 只可以講片中既係設備較差既細廠

有共情能力嘅動物 VS 無共情能力嘅昆蟲
無得比較嘅喎。
（老鼠有共情能力）

豬豬真係好得意 好想養細隻果d做竉物

啲豬咁撚樣衰 有咩咁慘你話啲貓貓狗狗咁得意比人劏黎食就話慘啫

人類根本係仆街賤種，唔會覺得意外

你同老鼠 有共情不變?

OMG

理想vs現實

我返過鄉下睇叔伯殺豬，呢豬嘅表現同叫聲真係永世難忘，好慘，啲豬有性，知道會離開父母兄弟，被人綁起吊走，去送死，隻豬會大叫大嗌，會大喊，堅流眼淚，直到庖丁一刀拖落頸度放血，鮮血沿著血坑流進桶內，日後人做豬紅，而佢嘅叫聲就越來越細聲，直到放晒血，就安靜了，好慘

ching u up mud9

有冇人打邊爐唔敢叫蝦
用竹籤貫穿全身
睇住D蝦係咁郁
仲要通常成班人一路吹水等好耐都唔食
前排證實蝦蟹龍蝦都有痛覺

屠殺可唔可以人性少少，無必要搞成咁

Sorry耶穌係牧羊人，唔係養豬㗎

真心覺得做屠房個啲應該好多都係變態
啲行為好多都係冇必要
純粹係為左虐待
根本就係用屠宰黎抑壓自己個種慾望
cls

要政府中央屠宰先可以規定用成本高低效率既人道方法

呢個係全世界最可愛嘅生物！！！不服來辯！！！！！

係但我個靚豬po都好多負皮 你可唔可以比我乞個正皮

有一幕仲近鏡影住隻豬仔
個種眼神好無助受驚

過程太多不必要虐待 你見班工人打豬發洩

有畫面

之前youtube無意睇到呢條片 啲叫聲真係好撚慘 成件事勁痴線

怎麼可以吃蝦蝦

君子遠庖廚

同感

呢個係全世界最可愛嘅生物！！！不服來辯！！！！！

仆街我都唔係vegan 但係我買豬我想買一隻死左既豬而唔係活生活入地獄既豬

你係咪冷血?見到啲動物咁樣比人殘殺你唔心痛?

豬識看門口 捉老鼠?
冇用就乖乖地等比人食啦

大致係咁，但我親眼見係綁晒4隻腳落一支竹担挑上，原全郁唔到

21：45 兩隻貓同隻豬B 成個畫面好諷刺

真，獅子老虎有時腳食先

配埋首bgm 睇真係痴撚線

全部都係神既安排

唔食+1 皮膚敏感

獅子老虎都唔食其他動物?

睇完好心痛

唔敢浪費豬肉

越睇越肚餓 叉燒燒肉飯

睇人打曱甴好治癒
特別係藍色同綠色個啲

咪撚尻
無左食物鏈 好快世界末日

人根本唔需要食咁多肉 損人害己
現代肉製品個消耗量比幾十年前倍增 同時痴肥率都倍增
現代致死率第一名嘅心血管病 原因就係食太多動物脂肪
本來可以做人道嘅農場 為咗賺盡個過量需求改用殘忍養法劏法
專家話正常人一個星期食500g肉就咩都夠哂 (7:25)
如果肯注意下飲食 補返vitamin b12 食返多啲鐵 可以完全唔食肉冇問題
因為其他食物已經有齊人需要嘅營養
唔好再話唔食肉冇營養 已經食得太多

本身唔好食豬肉

beyondmeat係未來

你都有睇Kurzgesagt?揮手區在此

好得意呀
有機會一定震去mipig cafe

獅子老虎都食培殖肉

真心定假膠？

慘啊
不過我係驚到唔敢打

唔好介意，我做過飲食
樓上講既係Halah food 清真食物
真係講緊令動物唔受驚唔受苦咁處理

你的想法俾呢個時代局限左姐,
未來科技充滿可能性

之前睇到佢地係屎忽部位監生食先
唔撚臭架咩

兩樣野係唔同，但係喺啲工人嘅眼中，啲豬同死物冇分別。你諗下，啲工人每日都聽到啲豬嘅慘叫聲，就算今日覺得殘忍，遲早有日會麻木咗，啲老細仲會叫你做野爽手啲。
中學有返過啲低技術嘅工都知，做野夠快先係啱，中間冇人會理你用咩方法，啲方法有幾唔道德。

無錯，所以我地理得d動物死丫
成班左膠

睇片見過撞擊手槍劏牛
好似一下打穿個頭骨
直接打入個腦

日本人變態民族

牛雜雖然好食 但真係垃圾黎

Omnipork 幫到你
希望有朝一日人造肉可以好食過真肉又平過真肉
咁就可以開懷咁食肉

下一餐食肉前諗諗佢
你肯定你碟上面嘅動物死狀一定係好舒服？
你點check?

孔子話 君子遠庖廚
係好虛偽
其實洞悉左人性
不過所謂君子不過如是

好撚肚餓

所以唔好浪費食物

機場運輸入面 根本無人會care件野要輕放
所有人都係用最少力最快速既方法運舊貨 就係扔
當日日都要搬幾千噸貨既時候 邊個會同你慢慢搬如輕放？有啲寫明易碎品都係會扔
不過啲動物真係好慘
利申：做過機場運輸

要產量就冇人道
現實就係咁殘酷
真係接受唔到可以轉行食素

利申無肉不歡

好慘，雖然我係食肉獸，但睇住咁樣死法真係好慘，死都死唔得痛快，我可以做既就係尊重食物同唔好浪費食物

d 仆街廣告

但呢個世界依然有好多人認為自己比左錢食唔食得哂都唔重要

好彩近排無食豬肉
唔係反胃
諗返起琴日早餐食既餐肉都反反地

唯有煮得好食d

其實有電到，但豬就好似人咁，有啲人比電電完好快醒，有啲人就即刻暈左，隻隻豬既抵抗力都唔一樣，唔暈個啲半醒狀態比人劏頸仲慘

某啲農場係有道德標準
講明啲豬係生活得開心 死得痛快
不過成本肯定會高啲
出去食飯有幾多餐廳咁有道德入貴價貨
咪又係用出貨快嘅廉價豬
點解出貨快有眼都見到啦
所以最好就少食肉

反而無人同情呢類生物

呢個係關乎貨幣政策及制度問題 幾千年都冇好成功進化成更高層次既原因

食新豬肉代替

諗起有張gif條友一嘢斬咗個豬頭

做咩要食魚餌？

將海產監生雪住吊命，根本就唔係拎黎食係當魚餌

人黎架，唔係魚，ok？

其實係呢啲地方返工既人應該有少少心理變態
如果唔再返呢份工分分鐘會變做變態殺手

外國人好善待動物
一定係中國人來架

未必㗎，以前睇過街市佬生勾勾將隻雞放落滾水度去毛，好癲，隻雞掙扎得好勁，叫咗幾聲就聽唔到佢叫了。。

DLLM 豬場D人好無人性

我鬧左佢地啦, 滿意未???
識朋友做入口d黑毛豬平靚正, 聽日食返2斤先

其實龍蝦如果你唔扑暈佢先殺啲肉會難食好多㗎

應該打斷咗佢隻手

唔敢睇條片
但已再激起我素食嘅念頭
多謝樓主

Btw自己煮唔難，但plant based product真係好柒貴
出街食又真係好難搞

啲動物受苦係邊個責任？
成班偽善撚一邊鬧豬場啲人點解可以咁殘忍
一邊俾錢佢地袋
咩野懷住感激嘅心情食
你啲感激可以令到隻豬唔使受苦咩？偽善撚

諗起就唔想食豬

應該唔好食肉

素食撚第一原則：千祈唔好屌人
素食撚第一原則：千祈唔好屌人
素食撚第一原則：千祈唔好屌人

推廣理念順水推舟
宜共情，忌發泄

Sorry ching
大家食少啲肉啦 食太多真係唔健康㗎

支那豬？

plant based product 我都覺得貴等多一等，個價會慢慢落的
如果有心改變少少嘢，不妨strong hold BYND，唔食紅肉

星期一、四 Go green monday (?)

外國有時都無枉管

一星期揀兩日go green 呢個idea 唔錯

仲有 佢地電暈豬既電力好多時都好弱
令豬成日都半暈only 最後又痛醒

d傻西成日話人食豬肉依加又講呢d 你食佢同你要佢死前受苦係冇關係 用下腦講野啦

睇到好傷心

剩係食魚 同海產 + 素

旅遊保險有得claim

你信使BB嚟㗎嘛

食肉唔係問題,但係我哋絕對有責任道德處理啲動物

諗起初中睇孤泣啲書...
人類變成低等生物 比其他生物圈養宰殺 斬開唔同部位拎去賣

角色掉轉其實真係好慘忍人類最仆街

搞到我又想po跟住又bam

食少啲肉啦
蔬菜都好好食
如果真係唔得先食少少肉
食少啲肉=少啲悲劇
利申:依家餐餐都食好少肉
大約係以前嘅一半
例如：咖哩牛肉 -> 咖哩薯仔牛肉
因為一半變咗薯仔
咁樣就可以食少一半嘅牛肉

留名等睇微生物都有生命

人既同理心都係始於偏向智能較高既動物，因為智能較高既動物先會有咁多情感既表現

成日諗如果有一日人類就好似d豬咁，比某生物同樣對待

有更高智商嘅人類又會點

其實豬都係，你見佢條片啲人都捉得好Le Hea，明明可以一開始洗多少少錢買機電暈佢地先，但係班仆街係要用低技術又唔人道既方法

拎個鍵盤反擊打柒佢

真係慘過番印度

好多年前已經見話西餐龍蝦改用電擊
蟹就話一嘢隊穿個心臟位
同埋聽過話佢地構造同我地差別好大之餘 痛感呢d都完全唔同 無研究過唔知實際係點

係嘅話 早就全世界生cancer啦
日日食咁多屠房動物屍體

食雞同魚完全唔覺有咩咁慘
食雞其實同食恐龍差唔多
所以如果想感覺良好又唔想食素可以只食雞魚入門

非洲d野狗專咬春袋

已經做緊 食白肉又健康d

d雞仔仲得意 一車車到落攪肉機

屌你老母 真係好撚仆街

cls咁樣教細路實好聽話

有食肉既都唔會希望屠宰場用既方法會令動物受到多餘痛楚
好似澳洲都有肉類屠宰同生產既法例

至於對鍾意食肉既人 唔應該用極端素食者既批判方式 咁樣只會造成反效果
應該要好好教育大家
唔可以浪費食物 煮既時候好好考慮人均既份量
同埋唔好暴飲暴食 好似個D為左view數既youtuber咁
最後就係 想食肉無問題 但都要食下菜 唔係要你食齋
只係考慮到營養要均衡 蛋白質有用 但纖維都重要

草遲下有痛覺咁點？
光合作用？

你班pk唔係見貼fragile牌就更加大大力dum咩以前睇po你d同行講

發達國家都有鄉村城市
仲要咁大地方
點監管得曬

係個需求少啲
等唔好養更多嘅豬更多痛苦

啲撚樣淨係理貓狗架咋豬？我唔知呀，睇唔到呀

Jm9

片入面有電暈佢 但可能放血過程太痛 有部分豬痛醒左

你老母嚟丫

德國係一野電死無痛

片入面都有電

agree ，有時真係覺得人類係地球上最殘忍嘅生物

你假設左消費者知
呢個世界大把人會比多d錢買良心好過d

有咩方法一下就死 好撚殘忍

唔難。但做得耐，人會麻木，而且心理變態，邊行都係

好殘忍真係睇到流哂眼淚點可以忍心咁樣對佢地

真，人性如此

你姐

支那化

所以我已戒左紅肉

講得好好

好似話狗肉都好食

因為唔係澳洲

巴哈死左都激返起身

太量amino acid
因為受驚會令到佢地爭扎
然後就有腎上腺素釋放 比能量佢哋爭扎 （好似係）
死左之後啲acid就會留係身體 或許就係所謂既臭豬味

所以平時街市買番黎既「凍魚」普遍比較腥
因為無乜船家咁得閒一條一條魚殺曬先放入冰盒
佢哋會直接放入發泡膠箱 由佢哋窒息死
過程中都係有好多acid殘留喺佢哋身體
令到佢地既肉有腥味

試下200V 有邊個唔死

細個去街市第一次見人劏雞
有陰影
之後有得揀我都係揀已經死左劏好左嗰啲

問題新鮮雞真係唔好食

啦，我就冇大力扔既
有啲人會大力扔經常聽到碎裂聲,跟著經過咁多手通常件野係搵唔番邊個整爛
如果運易碎野寄之前自己加啲保護先好寄 （發泡膠網紙）

呢啲雖然話係teacup pig
但大個咗之後都有100-200pounds
感覺啲cafe會喺佢哋大個咗變醜之後就賣咗去劏

你無論個樣定心地都好撚樣衰，不如你死咗佢算

kknews

推

君子虛偽係你後人加上去嘅道德概念
君子原先指國君嘅子孫
即係春秋政治上嘅貴族
君子遠庖廚你睇d唔睇d
係指勸諫齊王唔可以廢棄祭禮 因小失大
你噏一句洞悉人性
世事都畀你看透了

睇到隻豬仔俾人打到跛下跛下咁行已經喊咗出嚟

豬仔真係好得意

lab meat成本應該有排都唔會降到落去正常水平

冇錯，仲要係好多好多年前呢度啲連登仔呀爺都未出世個陣已經咁做緊

佢係生食豬內臟

有生之年會轉食素⋯

睇紀錄片都大把
被食果d冇咗忽肉仲掙扎緊
其實大自然更無情，野獸唔會有意識去關心獵物有幾痛苦，只要獵物走唔到，死唔死wfc被一口咬中要害死只係好彩

諗起十八層地獄

讀多啲書啦
歷史來的
逢殘忍菜式一定有佢哋
乜9都 先 block 9大6嘢
世界好大的

豬豬好驚

每次見到呢啲片都諗起有堆圖，啲動物將人類當生畜咁開餐

___真係好可愛點解要咁對佢地

轉個頭繼續食肉

聽講食過豬肉下世會做豬 阿彌陀佛

你哋班撚樣聽日咪又係食豬食牛

但人點同動物，我地有同情心，能力範圍內可以令動物死痛快嘅我都要做

好似移動迷宮同夢幻島咁

十幾年前香港街市，雞都係咁整架

大波淫豬

嘩屌班L樣全部落地獄

成年無食過豬
食開雞

其實點解要咁做

睇文字都覺仆街

痴㩒線

食蝦都係就咁碌，冇感覺

豬識搵松露，你識唔識？

有冇巴絲知個屠房係位處於咩國家? 片尾聽起黎似歐州還是南美語言?

戒肉

屠房就係咁㗎啦
使唔使隻隻唸完經先死

咁諗都啱 唔好食剩飯餸

但好多人浪費食物

劏魚劏盛我一樣覺得好殘忍，試想個個係一個人.......

偽善撚話睇到唔舒服
我睇嗰啲留言都睇到唔舒服
呢啲片擺撚明素撚放出嚟
叫大家食素
但係你哋偽善完 唔舒服完
睇到炸豬扒 咪又係大啖咬

見唔到佢點死就最人道

屠宰可能甚至係一個解脫
成世都受酷刑
如果係母豬一個唔好彩俾人揀中要繁殖就仆街
絕對係最痛苦嘅酷刑 成世困喺一個無得郁嘅籠
我成日都諗唔明點人有人可以咁殘忍

老老實實 聽到慘叫係有d唔舒服
不過蜆蝦蟹鮑魚果d好多都係生勾勾掉落去煮

我屌你老母臭閪

劏豬劏到痴痴地？癲！

all animals are equal ,..

我屌你老母臭閪 x2

可以咁樣打啲豬嘅咩
打到啲肉瘀晒邊個買

人地比自己個身體人類食 唔洗咁多冇咩必要既傷害掛..

清真就係咁

至少比個痛快睇完覺得自己食肉好內疚 但又改唔到食肉 我犯賤

用咩方法殺都殘忍㗎啦
你睇唔到佢殺姐

我諗係成本問題咁會貴幾成. 好多人食唔起

香港警察

芝麻人生食蝙蝠 蛇又點計

隔離Post貼依張比道德撚屌到仆街

仲會諗下有咩花神保持新鮮感添

頭骨都碎

痴撚線啲支那人真心on9 即劏即食洗都唔洗下

應該人道啲掛？劏嗰刻我唔100%了解
不過如果想買人道啲嘅肉可以買草飼(grass fed)
啲豬有機會生前有草地跑有正常社交
唔似factory farm咁成世困喺無得郁嘅籠咁一世都受酷刑

動物權益撚 : 好撚恐怖，食個豬柳蛋定定驚先

唉屌唔可以開聲睇

Muslim 果d 就係咁，全部都落刀前唸句魔咒先，以前係澳洲做過屠房見得多

有無的書或文章講偽善，或者講殺生人道問題

好中二

我年幾前都係咁 而家好慶幸做左呢個選擇
食素比你想像中容易架

好殘忍

君子遠刨廚
我食飯唔會浪費了

Ching驗下眼好

不如用手槍射頭算喇
子彈打入腦
一秒都唔洗就解脫
對豬好 對人都好

CLS, 害人同虐蓄同樣會有報應！

D 豬係連豬黎架, 點解要咁殘忍, 外國人可恥
PIG LIVE MATTER

其實好正常 你要入屠房睇先得

電暈俾人一刀放血咪一樣醒.雪完點放血?

開咩餐廳要生劏

唔係要牧師劏先係halal?唔識

對眼好sad

魚 蝦 蟹

唔放啦 連血食

浸熱水目的唔係生煮隻豬
而係令佢下一個步驟易脫毛

電擊魚 蝦 蟹???

點會雪暈
係蝦頭個心臟位一刀吉落去就死架啦

班柒頭係咪變態？係喉嚨落刀唔得？係都要聽慘叫聲

自膠
搵錯片

可能新屋嶺，深圳鹽田監獄同一樣咁對待班手足

屌你老母緊係反抗咬鳩d屠夫賓周啦

八仙飯店

x肉叉燒bell

stunning 做得好差
d 員工又殘忍，應該要俾 d 豬一個痛快

全世界都係咁

尤其豬個part睇到眼濕濕

唔敢睇
我屌你老母臭閪

我做gym的 點搞

非常好

千與千尋

點解唔好似德國咁電暈d豬先劏

學到野

雪暈佢 如果電都得就電暈佢

真係懷疑嗰班人係心理變態
係唔係都一野扑落去cls

有份食既人都係有份

腎上腺素?

魚唔係就咁一條條殺就唔腥
係要放血

啲黑毛豬就係生活舒服死得舒服
香港人都唔會餐餐食貴豬啦

其實我認為食肉既人應該有責任了解佢食舊肉係點黎 至少每個食肉既人要睇一次 咁先會更珍惜食物 或者知道真相後選擇素食

咁你覺得你自己有無用?

我唔係expert(做左vegan 反而成日食好西肥左)
不過就咁google “純素 健身”好似好多野睇
香港好似有位vegan bodybuilder叫徐軒進

Between又大隻又有愛心嘅仔仔好撚正

隻豬仔：

香港好似係要用電電死先

其實佢咁做仲on9, 動物死前好大壓力，好辛苦，反而會令肉質更差

雞都係咁，雄性生唔到蛋出世幾個鐘就殺

依家選擇都多D
植物肉, Green Common

呢個世界根本無所謂人道嘅殺動物方法
D豬一車車咁去屠宰場，你覺得佢唔會知自己就死咩諗起都慘

生到蛋又係慘，一世人就係咁被迫痾蛋
死咗就打碎做mcnugget

明明之前個個話睇啲豬喺火坑入面燒條片睇得好爽

英國d豬都係電擊 無放血d肉質好臭

啲生蝦都係因為煮果時爭扎先會結實
人係咁恐怖㗎啦，慢慢就慣

鳩up C

公豬異味是由兩種化合物- 雄酮和糞臭素- 在公豬的脂肪中蓄積形成的。

雄酮（一種雄性信息素）在雄性豬隻性成熟時在睪丸內產生，而糞臭素（腸道菌的副產物，或是色氨酸的細菌代謝產物）在雄性和雌性豬隻體內都會產生。但是，未去勢公豬體內糞臭素的水平要高得多，這是因為睪丸激素抑制了肝臟對其的降解。於是，糞臭素便在雄性豬隻成熟過程中在它們的脂肪中累積起來。

這些化合物在雄性豬隻性成熟時自然產生，如果任其長時間在公豬體內積累，當豬隻被宰殺烹食時，由它們引起的異味很難讓人忽略。為了防止這些化合物的蓄積，生豬生產者通常將仔公豬去勢。
From wiki
成班鳩噏師

除非包裝有寫，同埋日日出街食飯. 無乜可能知

真
都唔知佢係度扑咩
似心理變態 虐待黎滿足自己
多過係屠豬

咬完都唔敢想像會幾生不如死咁俾人折磨

食好撚多supplyment架

有時屋企煮新鮮蝦新鮮魚都覺得應該要食素
食動物真係好殘忍

人係萬惡之原
食少啲/唔食最好

咪一樣雞都要放血

不嬲用刀用電最快，唔知點解係要用d 死得咁慢咁慘ge 方法對待，聽到慘叫聲好過癮？

都係
隨時係老闆刻薄前線仲癲過屠夫

睇銀之匙日本都係用電擊

正解

豬未熟都敢食勇士

素食者？

Sorry唔小心手冼負皮咗
原本想正皮你

想又唔做？

有時做人真係幾矛盾 睇到咁既畫面我都唔夠膽講自己愛動物 不過世界就係咁殘酷 只係好多時候我地睇唔到 所以要記住心懷感激 唔好浪費食物

唔係健身撚 唔識呢啲嘢
但係見公司啲健身撚唔係食素都啪好多supplement

返工果啲玩得幾撚開心

睇Game changer

睇完覺得好慘....

食多d素啦 好心up

有套野叫the farm可以睇下

惟有食多D豬唔好浪費佢地

都係食魚蝦蟹比較好
至少佢哋俾人劏都唔會慘叫
話我偽善又好點都好

道德撚 屌完咪又係食豬雞牛羊

依個真係要教
好似唔記得日本定邊度 要D小朋友養雞 養大左拎去食 令佢地知道 佢地檯面上食物係點黎 從而學習尊重食物同尊重生命

野外都係咁架啦
屠房只係group埋左人類本身喺野外要做嘅野一次過做
有咩殘唔殘忍
你一係唔好食
一係自己出去打獵
喺野外捕獵嘅咬住喉嚨都可以典好耐先死
幸運走甩左都可能受左傷慢慢死

尊重枱上嘅食物 心存感激
本來就一個循環
人類係好彩喺食物鏈最高層

咁d肉食動物點解唔轉食素

唔敢睇

今日開始試
食咗咁多年肉好難一次戒哂
由豬牛開始戒起

仆街準備食先發現有豬肚
不過買左就唔好浪費食埋佢

唔係道德撚 但如果可以有啲痛快啲方法就好

咁動物本來就同人類有好大分別 其中一樣就係惻隱之心 而且你將人類同動物擺埋同一位置上係冇得比較喎

想同你請教下生酮同素食有冇得一齊進行
係出面買飯揀咗好耐先揀到盡量得菜
點知返到黎見到都係有肉

係嘅
呢個世界無動物咁戇鳩
想食肉又唔想狩獵
狩獵又驚對家痛
所以將自己由雜食動物變做草食

平時食蝦食蜆咪又係咁

感恩之心 真心欣賞你🙏😭

我又冇反對食肉 我想講係食肉都好 但應該用最人道既方法殺 同埋 食既人有責任了解啫 素食又係個人意願 你睇清楚我講乜先啦關乜雜食草食事

希望人造肉有突然性發展

人肉突然性發展可行啲

之前FB睇過條乳豬片

你圈養左佢就係為佢嘅肉 人道黎講本身就無乜

我唔了解keto
但我諗最多人有嘅doubt係vegan 有無足夠protein
我只可以話vegan protein source其實好多

不過你自己做research 好啲 試過喺連登講呢啲比人追擊好煩
呢度好多人認定vegan=唔健康 唔想同人嘈

其實分3種
protein 啫係奶粉
pre workout 提升運動表現
creatine 加速修復
利申 最緊要叻曹 咩都無食
好多人未做夠就飲protein shake
生活態度咁

冇錯呀 就係為左佢d肉 但成個post主要討論緊既係攞動物既肉既手法 唔通你認為將一隻重有意識 而且生勾勾既豬放落熱水到咁樣拎佢d肉你覺得冇問題？

難啲植物蛋白主要係黃豆
但黃豆高碳
一係食蛋做低碳
keto無咩可能

食肉唔係問題
問題係點確保減低痛苦啫

你有冇食豬肉

我同你一樣 我因為呢單新聞由牛戒左先

之後戒豬 雞同魚用左好耐都的唔起心肝戒
但係無意中睇左Dominion呢套紀錄片嘅trailer 就即刻戒左
而家會食下Impossible meat, Beyond meat, Gardein
但一啲都唔掛住肉蛋牛奶

做左vegan 再喺YouTube睇啲人養嘅得意豬仔牛仔就好慶幸自己做左呢個決定

支持支持，試下奶蛋素
試下一個星期睇睇夠唔夠精神先，唔夠就一星期go green兩日

Iherb 有素蛋粉（用普通嘅都唔錯）

而家做法係電暈隻豬再落刀

下次食豬肉會食乾淨d

你同你老母一個水煮一個火燒睇吓邊個死先？

火燒出晒名其中一個最撚慘嘅死法黎

不如你同我一齊試啊.唔勞煩我老母

有大鐵鎚，劏前打暈隻豬

利申 過客一個

點解要咁做⋯⋯唔放血d肉唔會好腥咩？

Sigh

有好多方法

呢句真
唔好浪費食物

個分別其實只係LEVEL 98同99既分別...

點解外國人可以咁殘忍...

其實人性就係咁上下...

有d人講野真係冇家教 冇人屌佢 討論緊件事都可以無端端提人老母搞交嗌

睇埋佢另外有段片係影以人道方式殺豬

食豬還食豬，人唔人道對待動物係有得揀

就算農村劏豬都係一樣，扯佢耳仔抬上殺豬檯，一刀割頸放血
獅子老虎捕獵都係咬實喉嚨，直到死為止
一樣係好痛苦

果然 人類先係呢個地球既毒瘤

香港好似係 撞擊槍(牛) 定電擊槍(豬) ， 一槍爆頭/電暈。

斬頭先慘， 你估佢一日斬咁多把刀會成日都咁利? & 豬條頸咁粗好難斬。 電暈/一嘢撞死後放血無咁痛苦。

你老母比人燒到咁都唔撚知驚？

點解要咁卜街

野外d動物都係咁
拉落水監生浸死
喺高空放開獵物等佢下墜時嚇死
隻野未斷氣就開始食又有
聰明嘅殺人鯨仲會因為悶而殺生 純獵唔食都有
但人類嘅獵食已經變成喺貨架上揀肉，大家都唔記得殺生係點，一見到d片就話好唔人道，其實喺野外就係咁難睇，個行為未必一樣 但本質完全相同

好唔人道

你老母比火燒。

其實全世界好多國家都係咁殘忍

講就話人道

之後為求快手方便就咩都做得出

做慣做熟就唔會跟standard架啦

啲人為求快靚正理得佢死
又唔係我痛

屌那媽

以後真係可以小食肉就小食肉

真係過唔到自己良心

自己都想要自由

但自己就要其他生命失去自由同痛苦

其實co2 屠宰外國都開始普及，如果效太率低工廠商業化工廠都唔會用，但改現有生產線唔易

仆你個街 你唔好話葉綠素

痴撚線食還食 不過可唔可以俾返少少尊嚴佢哋？由細到大都係夠尊重食物㗎啦 咁多不必要嘅折磨

如果植物肉可取代真肉，我會揀植物肉

屌你老母AA膠都無咁撚快乾啦
講野用下個腦好無，柒下柒下咁

慘得過隻豬?

由生出嚟果刻都無自由

日日比人打

大個之後比人殘殺

一生環境差撚個集中營

如果你係現代文明人爭取緊自由
點解會對其他生命不公義視而不見?

你退化返去原始人?

獅子老虎會上網?

比極權壓迫都係軟弱肉強食

所以唔好嘈

世界就係咁

電電下就覺得麻撚煩一刀插頸算

做野個個都走懶方法

殺咪殺 搞咁多野真係痴撚線

跟本就係 地獄現場

唔反共了
反正弱肉強食

其實睇一個國家嘅文明程序其中重大因素

就係睇果度啲人心入面點樣對待動物

所以你係值得回歸同被統一的

我參觀果陣間屠場係真係電暈曬先封喉
啲羊係冇反抗，有啲電一次佢未暈會好撚驚，啲屠夫會再補槍令佢暈曬先落刀

呢條片真係cls
德國佬真係同鬼國人冇分別

靜脈有valve架嘛屌你
冇個心keep住泵啲血隔喺靜脈入面點走呀
係咪你抬隻豬等佢每條靜脈都順住個valve漏返啲血出嚟呀
中學bio都未撚識就唔好扮醒
虛心啲學習，尤其蠢要認呀

參觀嘅時候緊係做返足比你睇

有人嚟參觀重唔洗太平地咩

覺得條片入邊啲屠夫 會唔會有日睇人唔過眼 情緒再失控

捉人入密室 再當佢豬咁殺 其實好癲

呢d口號個個都識噏
你學少d支那扣帽子先講
日本獵鯨係文明大國，印度尊牛又係垃圾國家
美國工業畜牧 工業屠宰 講效率講maximise profit, 就係民主燈塔文明大國
你諗好點計再同我講

你食唔食得起啊？

你腦殘唔聽人講點講都無用

你一面罵比被剝奪去自由話咩公義要爭取

但到關到系自己利益咪又去剝奪其他其他生命同佢地自由

你自己都有風駛盡利

偽善到你

所以你被圈養係應該

你要講其他國家?
咁新加坡俄羅斯都無民主啦
點解你要有?

你記住你只係被圈養
你只你食物 工具人
你只係人地嘅財產
幾時到你話事

啲人真係on99

食用動物就係比殺嫁啦.係手法上既問題有錯

你d口號唔work就話我腦殘
淨係識東拉西扯

是尻但啦
你話口號咪口號囉

唔想比人蝦 但係又想蝦其他生命

總知你記住你條命都只係人地嘅財產
人地要你死就死 行就行
唔好睇得自己感受咁重

你只不過係食物
你生存係世界上嘅目的就係做人地嘅食物

弱肉強食呀
大自然法則
咁你心甘命抵啦

食齋其實都要摧毀大量動物嘅棲息地
食齋嗰d自我感覺良好 話自己do no harn to animal其實都係自欺欺人
人真係想動物好 就係停止繁殖
地球無可能不斷fulfill人類嘅需求

咁蟻民係咪都係應該被統治
唔應該有自由同自我思想?
唔覺有咩問題?

你咪唔識扮識嘅代表囉

一隻牛同豬
要食幾多植物先夠長大生到塊肉比你食呀
之前外國有人計算過 肉類先係最無效率

希望你都係言行一致
對待其他動物同對自己係一樣

你講呢d同我話食齋一樣危害動物有咩衝突？
定係又係lesser evil?

我會

我未完全做到素食
但盡量做緊

希望人造肉更普及
我就會全部食肉造肉

解決唔到
幫造肉條友都係食真肉

人造肉一樣要input先製造到出黎
而家試緊除左血就係糖水
糖就要大量種甘蔗
血喺邊黎就

所以我一開始已經講人同動物有分別 唔通動物做既行為人類做就一定冇問題？ 就好似動物近親繁殖 人類就代表可以？ 人類同動物有好多唔同既地方 人類識分辨出善惡好壞 有惻隱之心 e啲係動物冇既 段片錯既地方就係佢地做出動物先做既行為 根本唔係人應該做 人類要為生存食肉 就應該畫量減少動物死亡時所受既痛苦 並唔係野生動物獵食咁 所以你話本質相同根本完全唔岩

但係火燒起碼叫好快無知覺同死.佢咁樣隔幾個鐘又插下你又電下你真係唔止皮肉痛苦

咪係 我講我個人選擇都要屌..

人造肉好多都係用大豆提取植物蛋白造
或者叫植物肉

另一種我記得係要抽取動物細胞再係實驗室用培養液養大塊肉
呢種技術未成熟
希望將來會突破
不過呢種技術未成
希望將來成熟

噉煮好食啲？

60oC係除毛

佢哋都唔會特登虐待動物啦
真係出於要食嘢嘅本能

況且人同動物就係有分別
我哋自視高過佢哋
咁道德標準都應該高過佢哋啦

正評係俾樓主,希望俾多啲人知,少啲動物受苦。

你留意返 你所講既都係鎖喉殺
相對上係仁道好多

善惡好壞真係觀點角度，但動物點會冇惻隱之心
已經好多野生動物片同相睇到D解釋唔到嘅事，唯一解釋到就係野生動物都有惻隱之心 有情感
唔好講到人類高高在上咁先得
將人類丟喺野外 餓十日八日 佢見到咩都會食都會殺
想enjoy 工業時代嘅好處 又唔想接受佢嘅壞處係冇可能
要更人道 圈養動物更舒適成本就更貴，變相少D人afford 到肉食
剝奪一D人食肉既機會 係善定惡 係好定壞?

題外話
講起"動物近親繁殖 人類就代表可以？"
點解 LGBT 會不斷喺動物界搵同性戀嘅例子嚟legitimize 自己?

燒通常係侷死唔係燒死
有排痛

睇到好心up,今日晏晝先食完....

屋企著火果種燒法就係焗死姐.依家係講緊好似自焚咁直接燒

轉食素

Cls

Sick fun

之前睇過一套docu
唔知點解班老虎獅子係監生由屎眼開始食起
跟住隻鹿個頭係咁另去後面望住佢地食自己
個下真係屌左出聲

話咁樣屠係正常個班仆街唔該睇下依一條片
人地係用槍一下KO隻動物同埋一路電直到電死，唔係未死就監生放入熱水
或者割一下動脈等佢慢慢放血

好似係果隻乜鬼x狗先會係屎忽開始食起
其他絕大部份都係鎖喉殺

死傻閪

其實外國都好小呢d咁跟足指引既屠場
絕大部份d電捧都係唔夠電力 超弱的
電都未電暈就開始
所以好多時d牛豬呢d大型動物都會中途痛到彈黎彈去 好多時仲會彈甩出左條運輸帶 咁係最麻煩 要好多功夫先搬返佢去條運輸帶繼續劏
你試過去外國做屠房就知
超驚嚇

睇得出你應該係d偏激毒撚
想動物好就要人類絕種冇中間位

你岩
但我又見到D獅子好鐘意生食蛋蛋

Hyena就好撚鐘意屎忽食起 生食

睇ISIS就知 燒死人都唔使兩分鐘
但運輸去屠房，跟住又打又推入運輸帶，放血 ，半生半死仲要捱多N咁多刀都仲未暈，間中比人整醒

首先 段片殺動物既手段係善定係惡係好明顯 如果將隻有意識既豬放落熱水到殺死無問題 咁我希望你自己都有翻d惻隱之心， 其次 咁就算動物都係有惻隱之心 但都係用殘忍方法捕獵 咁唔通亦代表人就可以用片段既方法殺動物 合理化片裏面既行為？
而我認應人類地位真係高於動物 唔係邊有咁多動物既肉送埋你把口 你話將人餓十日八日 如果見咩就殺無錯呀 但現實係咪先？我地而家有選擇 唔係選擇更好咩
而且你講圈養成本貴 而家問題係條片殺動物方法 乜掉隻豬落熱水同虐待隻豬可以節省成本？問題係佢哋有更多更好嘅方法而且又唔洗增加成本 而佢哋都選擇增加動物痛苦咪係有問題囉
最後 咩LGBT 搵動物界合理化自己 只要唔影響他人情況下 我唔覺同性戀有問題囉

但係我覺得佢講得岩
人類的確係大自然最大毒瘤
其實我地先係真正既蝗蟲
不斷䘉食 直到咩都無為止

三六滾一滾 神仙都企唔穩

咁多個覆你最廢
一係粗口一係name and shame

你暫時無咩選擇
除非你推動到消費者嘅消費習慣改變咁先推動倒d生產者改變

70億人 2050就100億
消費主義越黎越盛
一年換一部電話
所有野一爛一壞就掉 唔會整
叫成枱餸 唔食晒
最緊要po上ig
叫人唔好生仔易定改變消費習慣易？
我覺得係叫人唔好生 比心機享樂易

偽善撚先唔會自己手執屠刀

植物都有生命
細菌都有生命

食物

我唔忍心食豬肉喇

唔想再食肉

我估係比利時
條友講比利時既荷蘭文

你咁撚樣衰，比人斬廿八碌都抵撚死

地心吸地都唔識你咁講係咪你拎條吸管吸D出來呀?
懶鳩叻咁

動物點會冇感情
豬牛雞嗰啲
最起碼同你隻狗嘅可以相提並論

我睇唔到
我唔知
我要食肉

點解呢個post啲寵物豬合照都係咁細隻 係咪一大咗就被人劏嚟食

教授，我想問下細菌有冇情感?

有生命有反應同有感情痛覺兩回事喎

痛係神經傳返比大腦信號

你係植物搵個大腦嚟睇下

梗係有

你話有就有啦
加油

你話無就無
你真係唔理啲細菌感受

清真肉要唸完經先殺
但留意返清真劏法要隻動物監生流乾血死先為之潔淨，無流乾血死左個啲都唔係合格清真肉

睇到喊
來生投胎唔好再做豬

條片有電架，電硬左再吊起逐隻隊心臟殺
不過有啲醒咗，仲生命力頑強到係個勾典返落地
所以先一路噴血一路走同跳

all lives don’t matter until black lives matter

為左求生隻極度恐懼同痛楚發揮曬生命潛能嚟爭扎

可惜逃不過人類嘅屠殺

好似睇電影咁

唔好咁痴線好唔好

每餐食少啲肉 間唔時green Monday
當為自己積下福 利申我係咁

有D殺戮都市既視感

間唔時食下素 每餐食少啲肉已經好好

叫人食哂啲肉唔好白費佢既犧牲
或者咩食個時要有謙卑既心
得罪講句 真係好撚偽善
食少啲肉先可以令少啲動物受苦 解決個根本問題
最好當然食齋 但我知係好難做到
唔係叫你唔食得 每個禮拜green monday囉
每餐食少啲肉 唔好餐餐大魚大肉囉
你心靈上支持隻豬係冇撚用架
掉返轉如果呢個世界有比人類更高階既生物
佢地懷住謙卑既心食人又得唔撚得
收皮啦偽善左膠

帶耳塞

人性本身就係醜惡嫁啦

我都係因為動物權益減少咗食肉
去食齊柏林熱狗仲會加十蚊轉素食腸
盡自己能力減少對肉既demand
減少動物既痛苦

手起刀落減少痛苦係文明社會既表現

但弱肉強食亦都係自然界既定律

無人會鬧隻獅子點解唔一口咬死隻野要慢慢食

希望將來素食肉可以取代真肉，動物唔需要再受痛苦

真係寧願食狗肉起碼啲大6人唔會咁殘忍對待啲動物 手起刀落

罵隻獅子有咩用?
同佢講英文定法文?

獅子同人比?

人類得果70憶
你知唔人類每年屠殺1500憶隻動物

人嘅思維同獅比?

呢樣真，重點從來都唔係食肉，而係人道地對待。

其實根本嗰幾下電擊好撚無謂，隻豬唔聽話你咪拉返佢入去囉，生到牛高馬大拉隻豬都冇力咩。
屌你老母特登電多佢幾下做乜撚姐

唉，憑咩呢，人類憑咩咁對其他動物？

一但有日有比我地更高級嘅生物好似咁對我地，我地情何以堪呢？

我以後會食少d肉架了

叫得好慘...
睇到喊左出黎
見到佢割左喉噴哂血但仲掙扎想企係度
個心好痛 比刀割咁....
揾個人道啲嘅方法等佢地去得舒服d啦

人類對待自己人類都已經係啦。已經唔洗更高級

係 人性真係恐怖

點解人唔可以返去一個只有善冇惡嘅烏托邦

落到手屠豬或多或少都有呢d傾向架啦
唔係以為虐貓狗既人先係變態呀嘛

我會期待素肉技術既成熟而唔係期待你呢d奇奇怪怪既科技
你食既肉由生出黎嗰陣已經一直冇人道地被對待，死得痛快咪一樣剝削緊佢地
要想緊係想直頭唔洗佢地再過呢d日子

冇撚有錯，成班人淨係睇佢點死
完全冇諗過佢地生存既資格都冇

可以
但目前素肉大部份都貴過真肉
而且難買到

真係唔想食豬喇，食新豬肉算

先電暈啲豬, 再一刀割頸動脈放血, 然後吊起去繼續放, 基本上吊起前10秒內啲血都放得7788

清可以試吓一星期食一餐素，慢慢黎

清知道你好善良，但你平時食到嘅豬肉就係咁黎

清，屠場d工人係唔會理有冇暈，都係監生割喉

改變到架清，每星期有一餐go green就得

根本落到手屠殺既人先唔會好似你地咁諗呢d
會諗呢d既人係唔會落到手殺佢地

直接電暈，先殺啦
一路睇段片，一路FF啲豬係人，極度不安

呢度啲人咁撚假，你班仆街咪轉頭食豬，從來生命唔會平等

好慘，睇到喊
屠場唔係好pro㗎咩？搞咁耐都唔死

豬場養隻豬5個月已經俾人攞去劏

可以俾你睇下具體d既FF畫面
根本講咩唔浪費食晒佢地，懷住感恩既心去食佢地都係自欺欺人

如果啪針令佢地瞓教再落手，作為消費者嘅你會唔會買？

夠唔夠人道

重金禮聘一對熱戀中既豬，唬佢唔為意將佢放血

要再食多啲
唔可以俾佢哋白白咁死

其實豬 仲聰明過貓狗

咁電暈再放血係咪最好？

死左都唔知咪唔會受驚

我夠知山係石頭 海係水

好似食環用二氧化碳殺雞咁又得唔得

普及咗應該會同普通肉差唔多
真係只可以慢慢轉變
希望有一日可以日日食植物肉

真係好癲
如果依個世界有地獄我諗應該差唔多樣
人造獄

你做咩係咁推po

小弟就私人醒陳總IG過您入去爭取omnipork減價......就呢個啦：chanjanis

前世因,今世果...689777董全家下世都係咁結果...

豬咁醒，上刑場會唔知？

cls

好味

見到回覆成班偽善lun就覺得嘔心
係度為自己搵藉口
你最後咪又係照食

所以大家有得揀既時候，請揀 清真 既肉去買。

清真係指 喺劏牛、羊、雞嗰時，同時會誦讀《可蘭經》，並且一頸放血最為快捷嘅方法宰殺牲畜。

絕對唔會出現片中虐待既情況。

個圖案大概係咁，有機會有小小唔同。

成班偽善撚
唔咁煮 d肉點好食
幾百蚊買屍肉?

就係因為人類有同情心，更加唔應該殺佢地

佢地都唔係自願比人類食....

Cls 啲豬好慘

唔好笑呀好嘛

好過份 個女人唔覺得有問題嫁咩？

全世界咪同條片做法一撚樣
大佬呀得一晚時間唔快快手清哂啲豬 第二朝交唔到貨全香港豬唔夠賣 = 肉價上脹

樓上班兒登仔回覆真係一睇就知書都未讀完話好殘忍好唔人道 食新豬肉 轉個頭日日食M記 有無睇過麥樂雞點製造？要畫面好睇咁理想咁兒戲靠你哋光復香港咁就早抖算啦

好呀 咁就再殘忍d都得

所以兒登仔/左膠做唔到大事

食豬肉唔代表想D豬受折磨喎，人性就係咁複雜架啦
咁都唔明/唔接受，D黃絲狗真係寧舍偏激

利申：我同我班警察fd睇到喊哂

豬仔呀

六道輪迴...

唔係架，我以前賣過魚，好多人都係求其扑一下，條魚一路打鱗一路彈。
我出盡力扑到魚頭變型佢先唔彈。

你地個個米又係食豬
50步笑百步無意思

利申素食

有報告話臨死前虐待啲豬
會好味啲

你唔好咁講啦
我會即刻覺得佢哋好抵死

唔敢㩒入去睇
唔敢想像係點
雖然自己真係食肉，但不嬲都會盡量避開啲殘忍嘅肉食來源/煮法（大閘蟹、鵝肝、魚翅）
希望啲豬牛羊全部都可以用啲無痛方式處理
就算啲肉無咁靚都無所謂

寧願食差少少都唔想要咁

點解掉番轉頭講咁搞笑，
越平越賤處理手法越殘忍只求快喎⋯⋯，你班人都9唔撘八

我唔係好知你講咩，我個論點係，只要係無痛方式處理最好，我唔係著緊你快唔快，賤唔賤，平定貴

咩料呀⋯⋯
又係你講到無痛方式啲肉就冇咁靚既

無咁靚咪無咁靚囉，如果你用無痛方式處理啲肉會無咁好食我都無所謂啵，我個重點係無痛方式

而家咪講緊無痛方式處理兼飼養先係靚肉= 俾多兩倍價錢囉⋯⋯你係咪理解能力有問題？
依個品牌出產被喻為最快樂的小豬，一定唔會又打又扯又電佢囉⋯⋯

你覺得依度啲人會俾錢咩？
淨係睇吓飲食台都見一大班只求食物夠平夠賤塞飽個胃就得既食屎狗，就知係問題死結啦

Sor，應該咁講，我係本身唔知點處肉同定價嘅關係
所以我點解唔到你第一句
如果調返轉係貴啲我都無所謂，我肯比
咁講會唔會好啲

其實段片都應該幾年前，因為臨尾電到佢訓低擘大口再電到佢全身僵硬合埋口果幾秒好深刻，真係心up唔開胃

真係小食咗好多肉直至見到依個brand
依個品牌出產被喻為最快樂的小豬，係咪同地獄工場兩個世界？

核心問題咪就係班食屎狗+ 連鎖食店囉，就用依度嚟講，你覺得依度啲人會俾錢咩？
淨係睇吓飲食台都見一大班只求食物大大份夠平夠賤塞飽個胃就得既食屎狗，就知係問題死結啦。

海鮮類無痛覺會好少少

不過龍蝦有

其實係師兄你既理解能力有問題我睇到都覺得尷尬

點會冇，打鱗應該好撚痛，扑到頭都變形仲識彈，爭在佢地唔識叫